p牌請唔請

有冇公司會請p牌做司機

有 好多都請唔到司機
不過你唔好同我講你1A牌

1 2 牌

我p牌20歲入機場做車頭
全場细係我

勿相認

我見indeed 嗰啲全部又要經驗又要幾多幾多年牌

去做老細車

有呀
好多都請
反而會問你熟邊頭多

會唔會有parttime揸貨van? 6月先甩p

而家貨van飽和喎
好多都搵人包月算

有呀
不過宜家個個都做
人工高唔高就唔知啦

勤力德

我之前考到牌幾個月，上網搵D冇寫明話要有經驗嘅工去見，第一間公司就請我，不過人工就少D，一心諗住攞經驗當學嘢所以冇乜所謂

p牌咁勁
間間公司都狗衝貼錢都俾你返去練車添啦

可以打去問下 間間公司都想請d熟手嫁啦 不過見好多司機 唔係p都會成日撞 真係睇你手車點

攞你部G63嚟練

有冇b字？

幾個月前搵到間5.5 13k個月
最後緊係彩佢有味

5.5 不了

有

同問 1 2號牌 12月先甩p 有牌之後有keep 住揸
想搵貨van part time
賺返少少油錢同經驗

上google search 下 國泰同7-11都請唔洗經驗
但要係機場同葵涌貨櫃碼頭返

得1a，有無part time 返

好多都Full time
仲讀緊u要part time

我都讀緊U 諗住summer 做3個幾月